點解啲廣告大隻咗咁多

屌你老味點解咁大個廣告嘅
明明以前細好多

reported 商業活動